<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Demo | Academic</title>
    <link>https://example.com/category/demo/</link>
      <atom:link href="https://example.com/category/demo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Demo</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Demo</title>
      <link>https://example.com/category/demo/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Пост о прошедшей неделе</title>
      <link>https://example.com/post/post1/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/post1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;краткое-описание-недели&#34;&gt;Краткое описание недели&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Эта неделя прошла очень быстро, так как я постоянно была занята учебой, а именно выполнением лабораторных работ и подготовкой к контрольной.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;задания-которые-я-должна-была-выполнить&#34;&gt;Задания, которые я должна была выполнить&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Выполнить лабораторную по операционным системам&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сделать домашнее задание по английскому&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовиться к кр по математическому анализу&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2 id=&#34;как-я-справилась&#34;&gt;Как я справилась&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Все выходные у меня заняты семейными делами, поэтому к контрольной я подготовилась заранее, а лабораторную сделала в свободное время в середине недели, домашнюю работу я сделаю за час до сдачи. как обычно.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;итоги&#34;&gt;Итоги&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я всё успела. было тяжело. но я постаралась, я молодец!!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Система контроля версий Git.</title>
      <link>https://example.com/post/post2/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/post2/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;что-такое-git&#34;&gt;Что такое Git&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Git — система управления версиями с распределенной архитектурой. В отличие от некогда популярных систем вроде CVS и Subversion (SVN), где полная история версий проекта доступна лишь в одном месте, в Git каждая рабочая копия кода сама по себе является репозиторием.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;что-зачем-и-как&#34;&gt;Что, зачем и как?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В программировании за сохранение кода в контрольных точках отвечает система контроля версий — специальная технология, которую можно подключить к любому проекту. Система контроля версий страхует от ошибок и возвращает код в то состояние, когда всё работало.Один коммит — это пакет изменений, хранящий информацию с добавленными, отредактированными или удалёнными файлами кода.Коммиты располагаются на master-ветке — основной версии проекта, которая после завершения работы превратится в продукт.
Системы контроля версий бывают локальными, централизованными или распределёнными.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Локальная система хранит файлы на одном устройстве, централизованная использует общий сервер, а распределённая — общее облачное хранилище и локальные устройства участников команды. В локальной системе удобно работать с большими проектами, но сложно взаимодействовать с удалённой командой.
В централизованной системе налажена удалённая работа, но всё привязано к одному серверу. Любой сбой или взлом может повредить файлы проекта.
В распределённой системе налажена удалённая работа. Если с файлами основного репозитория что-то случится — проект легко восстановить из копии любого участника команды.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
